如何對愛情充滿期盼？

拍過兩次拖，一次long d,一次嗌交 單身咗四年.

點解你希望搵到方法對愛情充滿期盼？

都係睇個對象令你有無心動
再對愛情充滿期盼

每次失敗完 覺得好攰
但下次又投入過

試下唔好將眼光放係愛情 而係你在意既人身上
有冇都係緣份
下下都諗愛情 人世邊有咁多幸福浪漫美滿
未開始接觸都已經驚